究竟果2個受傷既大陸人冇報案, 警方會唔會自動展開調查呢?

支持警方大公無私做野

試著說：唔完美，可接受，需要改善
不要說：道歉/推